★gif】未有蝗時的上水火車站及大埔墟火車站

上水火車站

大埔墟火車站

仲可以行

日日都要同一堆支那人搭車

...

基本365x24 出街都有一個係附近

坐晒啲位！！香港人企下啦

可以去大埔火車博物館懷念下

我仲以為黃頭添

93年kcr大把位坐

雖然好鬆動，當時已經係全球最賺錢

我記得90年代火車出九龍一程電費係600蚊！(好似電視節目講嘅)

有冇d 10年前左右既睇下

當時非繁忙時間就係咁嘅

當年返工買頭等月票，每朝上水上車有位坐兼攤大手睇報紙，25分鐘到九龍塘。

以前上水去中環火車轉地鐵，一個鐘頭必到。

光輝歲月不復再

月台好矮

老貓=鐵路膠

而家連頭等都爆人

要未有蝗唔使去到1965下嘛
2002前都唔多啦

1965支那 文革，當時肯定冇蝗（偷渡除外）

80年已開始有蝗，所以有 阿燦